AV策劃推廣招股 正

AV策劃推廣明招股 3030元入場

港澳一站式視像、燈光及音響解決方案供應商AV策劃推廣控股(08419)明日起至周三(13日)招股，發行1億股，其中10%在港公開發售，每股招股價介乎0.4元至0.6元，集資最多6000萬元。每手5000股，入場費3030.23元。

截至今年6月底止上半年，該公司經調整純利約503.4萬元，按年增63.6%；收益1.07億元，按年增26.29%。2016年底止全年經調整純利1055.1萬元，按年增2.3倍；收益1.84億元，按年增2.37%。

以中間價0.5元計算，集資所得淨額約2500萬元，當中約73.2%將用於購置先進視像、燈光及音響設備；約11.2%將用於在上海設立一個新工作室；約9.6%用於一般營運資金及其他企業用途，其餘約6%用於發展新的布景製作團隊及招聘技術人員。

股份預期本月20日公布定價及招股結果；21日在創業板掛牌。